Mijn worstelingen om was eerst zo gewelddadig geweest dat ze Miss Evelyn's behoorlijk in de war bracht petticoats, en om ze op te heffen om zo aan mijn blije ogen bloot te leggen haar prachtig gevormde zijden beklede benen tot op de knieën, en zelfs een centimeter of twee van de blote dijen erboven.
Dit, samen met de intense kietelen irritatie gecommuniceerd naar mijn bodem, evenals de wrijving van mijn pik tegen de persoon van Miss Evelyn in mijn worstelingen, maakte me bijna uitzinnig, en ik gooide en duwde mezelf op haar knieën in een staat van perfecte waanzin als de slagen werden nog steeds op mijn arme bodem gedoucht.
Eindelijk de roede werd gedragen aan een stronk, en ik werd van haar knieën geduwd.
Zoals ik eerder opstond haar, met mijn wangen stromend van tranen, stak mijn hemd uit aanmerkelijk vooraan op een onmiskenbare en meest prominente manier, en mijn lul klopte er tegelijkertijd krampachtig onder schokken, wat ik absoluut niet kon beperken.
Miss Evelyn keek verbaasd naar de projectie en naar haar open ogen waren erop gefixeerd terwijl ik stond te wrijven over mijn billen en te huilen, zonder te proberen mijn broek te verplaatsen of te sluiten.
Ze ging door voor een minuut of twee om naar het voorwerp van aantrekking te staren, terwijl ze rood worden naar het voorhoofd, en toen leek ze zich plotseling te herinneren, tekende een zware adem, en snel verliet kamer.
Ze kwam pas terug na mijn de zussen kwamen terug uit de tuin en schenen nog steeds in de war, en vermeed haar in het oog te houden.
In twee dagen daarna zijn alle onaangename tekens van deze zeer ernstige zweepslagen waren verdwenen.
De volgende dag werden we uitgenodigd om te slagen de middag in de grange, een prachtige plek ongeveer twee kilometer van ons vandaan.
De middag was prima en warm; we liepen erheen en kwamen rond vier uur aan uur.
Meneer en mevrouw Robinson waren in de salon, maar meteen verlangde ons om in de tuin te gaan en ons te amuseren met hun drie dochters, die we daar zouden vinden.
We gingen meteen en vonden ze zich amuseren op een schommel.
Sophia, de oudste, ongeveer negentien, was een zuster slingeren die ongeveer twee jaar jonger is, een zeer fijne, volledig ontwikkelde jonge vrouw.
Inderdaad, alle drie de zussen waren fijnere vrouwen en meer mooier dan het gemiddelde van jonge dames.
Een andere zuster, Agnes, was niet gezeten, maar stond op het bord tussen de touwen.
Sophia maakte beide bergen zo hoog mogelijk.
Zij werden hard lachen, toen we ze vonden, bij de belichting die elk maakte - een in oprukkende, de andere met pensioen gaan.
Agnes's lichte jurk van mousseline en single petticoat, toen ze met pensioen ging en de wind van achteren opkwam, was opgezwollen aan de voorkant, en stelde haar ledematen bloot aan haar buik, zodat iemand dat kon zie dat haar berg al goed ingericht was.
De andere, bij het vooruitgaan, gooide haar benen omhoog en legde de onderkant van haar dijen bloot en a een deel van haar billen, en je kon net onderscheiden dat er donker haar was tussen de onderste dijen en de onderkant.
Toen ze me als een kind beschouwden, was ik geen controle op hun vrolijkheid en sport.
